其實點先知道自己中左邊隻流感？

唔洗化驗？

咁點反證疫苗有效？